[就攬炒成功]求下中共快d立廿三條，快d立，而家立，即刻立

大家努力左一年終於成功